［理性討論，長篇，唔要假膠］求心思細膩巴/絲打入

我一直都唔明
到底中共點解要咁處理任何事件？
我係一個20歲毒L我唔清楚
唔好討論林奠（走狗一隻，無權力可言）
我地講雜種
中國人係大國無可否認
有大量人才都無可否認
點解要鎖國唔比某D信息流入（如youtube,FB)
一個國家點都有起伏
好似人咁要失敗先會成長，要跌過先知唔好
要吸收好嘅 改變壞嘅
呢個道理全世界都識
點解中共就好似青春期小朋友咁唔啱聽都算
仲要以為自己惡曬
每個人都係不同個體，睇法諗法不同
國家政策再好都會有人不滿
咁點解唔好好解決？
所有司法機關係你D小弟
人民投訴都不了了之
好處係邊？
對外就話自己世界第二大國
氣候問題要比錢幫其他發展中國家嘅時候
就話中國係發展中國家？
DLLM咁唔撚要面點講得出？
咁樣治國對雜種好處係邊？
我真係諗唔明
Btw

光復香港 時代革命

我都諗過呢個問題好耐
諗唔通
最後結論係，佢地真係無腦，無世界觀。覺得用強權可以統治到人民
觀乎中國由文革開始佢地所謂的成功（無人敢作反，個個都噤聲），令中央更加信呢一套work

1999,求屌醒

問題係對雜種有咩好處？
鄧小平改革開放成效大家有眼睇
成就咗中國一飛沖天成為大國
咁點解後人（雜種）見到成效後無繼續
反而想回到改革開放前？
諗唔明

定係因為8964殺死人
令人民唔出聲
覺得咁樣嘅高壓方法可以令中國走更遠？

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

巴打早D休息
長命功夫長命做
長期戰爭都要放鬆下自己
唔係好易有反效果

已經準備瞓，P牌要推上熱門係要努力啲

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

絲打收到
早D休息啦
如果唔係有黑眼圈勇武巴打唔要你架

槍杆子政權係咁架啦

知識?
道德?
公義?
技術?
藝術?
自由?
民權?
生活質素?

通通唔重要，用錢用武力解決

this is China

共慘黨既本質就係用未來換取現在

唔係點會話佢地係殺子文化

因為就係透過犧牲年輕人既生命黎換取班仆街既逍遙快活

中國成個土地呢，其實就係巨型養殖場

既得利益者揸到盡之後就走去外國嘆

成件事就係咁，冇咩咁複雜

咁入面啲豬點，咪求撚其處理甚至唔處理

淨係俾最低生存條件你咪得

真相唔食得
道德唔食得
法治唔食得

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

共慘黨啲邏輯用正常邏輯係理解唔到架喇

好簡單 中國人口13億
如果唔由細到大洗腦限制消息
會出現兩個問題
1. 有諗法嘅人會嘗試推番中共，就好似香港情況咁
2. 怕有人比自己有權，所以所有都係國企，身邊都係自己人

20年前資訊仲未流通，洗腦，限制資訊流通的確係其中一種方法
不過呢一刻2019呢一招唔會再work
更加冇可能套用到喺香港

當班藍絲以為中國進步緊
點知個事實同我地講係冇
硬件方面都係錢堆砌 冇乜討論價值
軟件有眼睇今時今日仲用滅聲呢招
連跑步比賽都要男扮女 可想而知呢個政府幾文明

藍絲成日話我地比人洗腦
調番轉諗 點解唔係佢地被洗腦

要講有排講...
我冇熟讀歷史，只憑認知籠統地理解為：
1.帝制同權力
2.帝制衍生出嚟嘅依附權威
3.依附權威衍生出嚟嘅奴性
(依個奴性講緊喺領導人下旨之前，大把奴才已經爭住獻媚，所以如果話習近平最初俾港澳辦暪騙示威實況我信)
4.對人性理解得好透徹，知道點樣培養一班愚民同奴才出嚟（因為有幾千年嘅經驗？）
5.出色嘅意識形態洗腦

所以中共唔係「以為」自己大哂，
喺國內佢真係大撚哂。
黨話要維穩，所有人仆住去幫佢消除異已；
黨話要刷數據，所有市長就將基建起完又拆拆完又起，
講到尾就係好大喜功，做每樣嘢都係諗上級，成個中共由上而下都唔跟邏輯做嘢，
只會想擦鞋領功。
而且反抗下場慘烈，上級又一定手揸每個人嘅黑材料，更加冇人倒戈。
而啲平民都洗哂腦，又唔會搞革命。

戴多次頭盔，真係好籠統，詳細要睇好多好多書同歷史。

國家領袖只會著重佢在任其間國家發展
所以大部分領袖都係短視
習近平66歲，俾佢真係千秋萬世，
佢最多咪做多10幾年，俾盡20年。
即係話佢只需要呢20年內唔支爆就得，之後嘅事佢理得你
點解冇泛民主動提2047，得眾志班後生？
因為到左2047，咩李柱銘何俊仁都死曬啦，面對惡果嘅唔係佢地

咁佢個人都真係好撚on9

中共扭曲中國、知識、人民，愚民政策、順民政治
去外國都救唔曬

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

緣於自卑心、受害者心態，一方面覺得自由世界會害9佢，另一方面覺得自己唔掂、無信心、驚呢樣驚果樣，驚一放權/俾民眾自由就會反翻佢，變相愈來愈打壓人民，同自由世界既普世價值背道而馳，娘到爆，最後呵呵呵，物極必反！

咁你覺得下一個會有改善？

他們必遭時代淘汰！他們屬上一代產品，除非自己醒覺，否則必遭自由、公義、大愛、普世價值既時代唾棄，他們太focus on EGO，太用腦袋去計算權利、得失，忘了用心感受世界，迷失了，自己都忘了自己係有靈魂的生命體，所以無論他們獲得多少，都無法填補其空虛！

解決方案: 我地做佢地既榜樣，塑造一個滿載公義、自由、喜悅、互助、充斥大愛既世界！這樣的時代洪流，一定會將佢地呢堆舊產物、舊思想、舊世界既人類淹蓋！

暴政就係用恐懼統治人民
諗深一層
因為那位暴君就是最害怕的那位
散播恐懼
我們不怕！放膽活好呢一生就好了！